女朋友要既好簡單

拜金 要車要樓個d另計

一個女仔要男朋友做既野
就係多d關心下佢
唔洗日日見 一日幾十個call 秒回msg
你一句 食左野未呀？ 訓醒未呀？...
佢已經好開心

咁不如樣樣都另計啦

黎黎去去都係呢幾句 唔悶咩？

你可以有d心思既
畫下公仔都幾正

算啦 男人同女人永遠兩個世界
兩個都有自己既一套
所以先咁多磨擦

慳d 講一套 做又一套
滿足完呢樣又嫌另一樣唔夠

眼耳口鼻另計

其實我同吳彥祖都幾似樣

如果少少野你都唔滿足佢
你就連女朋友都唔配有

認真
你地嫌女人/女朋友 麻煩真係唔好拍拖
因為女人真係咁撚煩

女人就係講一套做一套
佢話唔好見就係要見

訓醒未呀？

你都on撚9

你女朋友叫你唔好死

係lol
咁簡單都做唔到⋯⋯

收皮 d女千變萬化 你估唔到
關心 完 下一秒就飛左你

咁你點做

慳啲啦啊叔